# Circuito Mezclador

Proyecto Autómatas y lenguajes formales B1 2021 (Adrian Romero - Santiago Peña - Felipe Cepeda)

video y poster System Fest
imagen informacion complementaria
Diagrama de estados
Notebook con Definición formal e implementación automatalib

## Contenido

video y poster System Fest
imagen informacion complementaria
Diagrama de estados
Notebook con Definición formal e implementación automatalib

